有無試過無原因討厭人😲😮

發覺升左u 會開始有 睇人唔算眼嘅感覺 明明條友無做過啲乜 我內心都會相當討厭佢 呢種感覺係升左u 先有 中學同個個都相處得幾開心 唔會特別討厭邊個 所有無啦啦有呢種感覺真係好有趣

唔順眼*

見到有條友無啦啦喺12月15號凌晨兩點54分13秒開咗個po
然後就覺得佢好討厭

sorry

你呵篤尿 照下自己個樣先啦

大把啦，可能係佢太樣衰太毒，又或者佢係第二個圈子嘅

又關事咩

可能係

有樓主好撚黑人憎

點解先

經常發生 其他人問我點解我都答唔到佢

有，但一定會有原因

咁咪即係無

唔順眼咪係原因

你討厭可愛嗎？

係狗公就睇唔順眼

討論mk狗公樣

yes

對唔住囉

毒撚得罪你?

Yes